入黎分享下你睇過覺得好勁既中醫

成日見到有人話中醫可以睇好個病、但係我睇左好多個都唔係好掂，有啲仲貴到死，到底中醫係咪真係work

推

內科 骨傷？

黃景明

留名

淨係把脈都聽得出你有咩症狀

不過已經係老中醫，宜家多數做上門生意同義診

大埔中心廣場有一個又係把一把脈已經可以講到你9成問題
不過睇一次連藥費起碼6,700
仲好賺過西醫

我睇親d中醫都係把脈伸脷唔洗你出聲已經知你咩事
定個個中醫都係咁

功
勁既中醫係可以，如果個中醫做唔到，通常都唔勁得去邊

有次感冒，睇中醫
佢望一望我個樣，再把一把脈。跟住話「後生仔，玩咁多果d冇益，影響你發育同樣貌。因為你玩太多，身體差，自然風寒入體。我開濟藥你補補佢，戒玩住一星期啦。」

啫係要識人先睇到？

叫咩名啊😢

巴打個中醫叫咩名

有冇巴打睇過趙生 係九龍城果個
睇左二萬幾 醫緊免疫系統失調
係有好轉到 但唔知斷唔斷到尾

巴打你講個中醫我應該睇過，又唔係話好準比起葵芳姓遲嗰個，btw2個d藥食完都沒用，後者食完仲差，可能真係唔夾

巴打想睇咩症啊？同埋住邊區
有個網叫「中醫在線」，跟佢黎搵中醫我覺得都算係可信既
不過如果係啲少見啲既病（長期病、失眠等等）就真係要有料既中醫～

內科

日頭成日去toilet 夜晚訓左又沒事 睇過好多中西醫都沒用又搵唔到原因 極困擾，真係好需要一個有醫德同醫術既中醫 唔想再哂錢盲目再去搵個睇

睇開明星用嘅

失眠有無介紹？

真
十幾年前，喺九龍城睇過一個叫葛乜乜嘅神醫。我由細到大都便秘嘅，有次成10日都去唔到，嗰陣住黃大仙，成日搭車都會經過嗰度，咁就戇鳩鳩入咗去諗住睇吓中醫

佢開咗四日藥俾我，我就連本身便秘都冇左，日日都有屎痾

然後過咗一年定兩年，我皮膚敏感得好緊要，日日都生風懶，然後諗起佢又去搵佢啦

佢淨係把過我脈，無掂過其他地方，冇問過我任何野，然後佢就話

X小姐，你腸胃有風喎
(的確嗰排腸胃係差返少少嘅)
你荷爾蒙分泌失調喎
(的確嗰排係突然間暴肥咗20磅)
你嘅風疹好嚴重喎
(我都冇講過我想醫乜佢都已經知)

最神奇嘅一句問題

你係咪返大陸揼個骨？

我話 冇啊 (由細到大都唔鍾意)

你尾龍骨左邊腫左喎！

(的而且確，我係試過有一次跌親條骨，然後即日入咗醫院照X光，但係醫生話乜嘢都照唔到話我無事，但係果次跌完，我係行唔到路五日, 一直以來都會有時陰啲陰啲咁樣痛)

仆街咁都知淨係把脈

但係佢已經冇做，唔知去咗邊。

巴打使唔使試下我睇緊果個，佢把脈都幾勁
我失眠好犀利，但我都覺得佢睇得幾好
你有意就留tg我搵你啦

睇開果個間唔中會撞到肥仔聰

由細到大都有嚴重鼻敏感
一轉天氣就要攞住卷廁紙出街果種
睇左依個中醫師之後好快就斷左尾
宜家注意返身體就無事

試過打完J去睇佢
一把脈就咁望住我叫我早D訓唔好搞咁多野
果下心虛到好尷尬

Abc0816

兩年胃氣脹 有咩中醫推薦

近排感冒左兩星期，睇左兩次西醫，睇唔好，再係尖沙咀睇左次，好貴，一星期藥連診金1400蚊，岩岩食完一星期藥仲未好

玩既意思係打J?

有無名呀？

有冇巴絲睇過胃脹頭暈可以推介吓
困擾咗我好耐

以前唔信中醫

但有年工展會有果D免費把脈、就去試下
點知個大陸呀叔講中我有咩病同症狀,幾多歲
神醫

點知之後睇過幾個中醫,有出名既
無人講到我個病

隱世神醫可遇不可求

油麻地
條友瀨過野上過報紙
拉麵鋪個黎樓上

有冇神醫係醫好人塊面？我塊面周不時都冇暗蒼想清好佢，皮膚靚啲

有暗蒼先岩

繼續推

中醫都唔平😭

最新元朗大馬路有個, 本身女朋友無胃口想嘔, 睇完話胃唔好食左幾劑藥.

好番晒但意外係之前有便袐問題完全KO.

之前塊面好撚多暗瘡，多到爛面咁
睇左3~4個禮拜中醫食左幾劑藥之後好得7788
真係好撚勁

求介紹

x2

做咩叫人睇巫醫

Lm

邊間

hyde有冇醫返高你

巴打個間應該係晉x中醫診所

有無人睇開醫免疫力失調嘅中醫係勁，推介下
For長期病

請問有冇鋪頭名同醫師名

依排成日岀風癩 有無巴打可以介紹

腸胃好差 食左成個禮拜胃仙u都仲有d唔舒服
有無介紹

有沒介紹

巴打有冇試我介紹俾你果個

400蚊針一次 好貴😭

原來巴打想針灸 我淨係搵佢攞藥食咋

【長文慎入】我一定答你：西營盤趙建昌 (即係趙醒楠個仔)

話說我兩三年前，有一朝起身隻腳腫左好鬼痛
以為唔知點樣扭親整親，心諗呢D應該睇跌打師父好過睇西醫
Google search屋企附近有咩好企打師父
見趙醒楠好猛料，又南華軍醫又盛，過左身之後間舖由佢個仔接手
我篤住把遮單腳跳落去睇趙醫師
醫師問我尋晚有冇飲啤酒，我答前晚飲左半杯 (超細隻膠杯，唔夠200ml)
佢話我就係飲完果半杯仔啤酒痛風發作，幫我敷藥同叫我以後戒口
雖然好快就消左腫，但我心諗：「傻的嗎，前晚飲左半杯啤酒都會痛風？吹水都要有個譜丫。」

但之後我隻腳依然周不時會隱隱痛，我以為係對鞋唔好，行得太多
於是返去睇開好多年個私家診所西醫
醫生話我有輕微扁平足，轉介我睇骨科
去到骨科醫生，摸兩摸我隻腳，話我有輕微扁平足同姆指外翻
開隻藥房唔洗醫生紙都買得到痛膏俾我，叫我痛就搽，無痛唔洗理
睇左三次，每次都睇唔夠兩分鐘就收我成千銀，勁撚Hea
到第四次，我chur佢，佢先同我照X光，照完睇片佢又係開止痛膏俾我

如是者，過左兩年，有一朝訓醒隻腳又腫到豬蹄咁
個骨科醫生最快最快都要一星期後先有期，加上佢咁撚hea，實在唔想再俾錢佢賺
於是篤住把遮單腳跳落去睇我睇開個醫生
佢話我腳掌發炎，開消炎止痛藥俾我食
但我食曬3日藥都唔好，隻腳依然咁痛，覆診，再食兩日藥都唔好
第六日，把心一橫，電話叉爆電，Call的士去急症室，搏下有冇得入院驗清驗楚
急症室醫生一睇就話肯L定唔係發炎
問我病發之前一日食左乜，我答飲白酒兼狂食生蠔
佢話應該係痛風喎，開痛風藥我食，結果真係慢慢消左腫

最後，我渣住急症室醫生開ge轉介信，去睇屋企附近另一個私家醫生 (Google過口碑好)。佢幫我驗血，confirm我真係痛風。

好後悔當初冇聽趙醫師講，無早D開始戒口注意健康，浪費左兩年時間
痛風發作o個十幾日，真係痛撚過閪，畢身難忘，而家仲要keep住日日食藥

趙醫師，請受小弟一拜

有無皮膚科中醫勁
想睇下毛囊角化

求皮膚科神醫

利申遺傳性濕疹

在此奉勸大家，搵中醫一定要同佢講要飲片（煎藥），唔好要藥粉or沖劑 因為藥效只有煲藥既一半！就算屋企冇瓦煲，寧願用不銹鋼煲搞掂都唔要藥粉

我係一個唔識黎m嘅人 成20歲都未有m岀
我個病會搞到不育或者生瘤所以一定要睇醫生
試過西醫啲藥食到我嘔同勁頭暈先得少少m，仲要啲藥係逼我嘅身體黎m，而唔係搞翻好我個身體先黎m
然後呢一年都有keep住睇中醫，每星期一次，需然未完全好翻，但都好過之前，依家會不定期黎m 我已經好開心 身體仲冇之前咁虛弱，之後會繼續調理身體，食到好為止

利申：個中醫係我之前中學啊sir，退休轉做中醫，我先咁放心交俾佢

睇呢d post真係好好笑

骨科有個好勁 不過要我介紹

可唔可以講埋個名？？我都有類似嘅問題

有無巴打睇耳鳴

有冇睇竹十

周書正
連蔡瀾都係佢個客
但依家冇做了

有 Jackeline，無暗瘡

lm

求名

係西藏睇過藏醫 睇下我個掌已經up晒我d症狀出黎

陳通

咁又冇差到得番一半
個問題係藥粉比飲片貴，私人診所開藥粉，開得好少份量比你

[member]可唔可以比埋我

可唔可以比埋我

巴打有冇試勻飲片同藥粉兩樣先
我自己就覺得差得遠，仲要藥粉再貴一截

瀨過d咩野

有，但唔係同一個醫師開
你睇ngo開既診所，佢每日既粉都好重份量
私人診所每日既粉只有ngo份量既一半

睇開旺角一間女中醫
開藥粉但都好勁，大部分時間飲兩劑好，最近重病飲左5劑好
Between 好多人搵佢睇皮膚（見好多男女上去做facial)

價錢唔貴

咁即係邊個

對d奇難雜症有無得睇
想睇皮膚
求推介

表列中醫

你係女人咩?

都識睇其他病架啦

濕疹 睇邊個好

咩名 濕疹work?

我都想睇

M痛痛得好犀利 睇左4個中醫都唔得
巴打可唔可以tg個名比我？
Tg: abdf23325

我睇開有個係沙田第一城果到既中醫
我覺得佢診症好仔細
我不嬲係一個好易咳既人 睇西醫好難好番晒 但係偏偏睇佢永遠兩劑藥好番
最神奇有一次 唔知點解我呼吸好唔順 成日都抖唔到氣 睇西醫佢話我冇病 中醫就話唔知點解 開啲補肺既藥 最後睇極都唔好 我就去穩番沙田果個醫生 我講完什佢聽我既情況 佢反而答我話我平時做野太急 所以先會咁樣 我番屋企試下放慢黎做 真係好番左

有呀，
Thank you

sorry岩岩我先發現之前係睇唔到 麻煩哂你

冇呀，其實ngo個d得個平字
雷生春開藥應該都唔少，因為唔係私人

我想睇骨科

唐突一問 抑鬱睇中醫得唔得

得，不過要搵啲有睇開呢類症既醫師（寫明擅長情緒病、失眠），唔係可能你睇十個都冇一個夾到

正想問 同埋有冇啲可以長期調理身體嘅中醫 唔太貴嘅 我身體好差搵唔到好中醫一個月病幾次
求巴絲推薦下邊個中醫好 感激

之前都遇到個中醫佢把脈好似知哂咩事
但每三日覆一次診 600$一次 真係那有咁多錢
同埋覺得佢拖住嚟醫咁

我都聽過有啲醫師會拖症 好差
同埋認真，重病/長期病唔好搵開藥粉既醫師，煲藥始終係最好

之前爛面爛到唔想出街見人
又敏感又紅 個身仲要出風癩
去睇第一個中醫 睇咗兩個月都無乜料到
就轉咗睇另一個
點知睇第二個睇咗唔夠半個月
塊面已經唔紅 啲粒粒仲要退咗七八成
到宜家睇咗兩三個月左右
已經無再出風癩（個醫師話叫蕁麻疹）
塊面靚返哂 係曬太陽會有啲紅啫

可唔可以介紹

華佗

同埋絲打你有無戒口 我都係風癩 同暗瘡 依家搞到乜都唔夠膽食

我都求介紹

早排d 濕疹好折磨我
響油麻地到睇左一輪食左幾個月藥就好好多
起碼唔紅唔甩皮r 出水先
同埋醫師好勁 把脈會話你知你個體質
要食多d 乜唔食d 乜
而家我feel 到我脊椎側彎
去左佢到針埋炙 針完係鬆好多
惡高頭唔會痛 但係過兩日返工就會痛番
不過都係試左一個月 過多幾個月再包膠

濕疹求介紹

同留上講的是同一個

係咪講緊一個女中醫，油麻地Exit A 附近，上5樓既？

來名

叫咩名啊？

我有戒口㗎 乜都唔食得咁滯
牛羊蝦蟹 煎炸辣 茄子黃豆等等
最撚奇怪係連士多啤梨同奇異果都唔食得
介紹返個中醫係廣華醫院嘅 叫胡東流
喺廣華睇就一日$60有早晚兩劑藥 診金$120

大家可唔可以講埋名

睇完中醫之後便秘問題係改善咗，但一冇飲中藥又開始番

其實點解唔開名

除左戎口，應該問醫師食咩對個病特別有幫助

姐

姐係係飲食習慣有問題囉

有無失眠嘅中醫
老豆成日失眠
早排仲話瞓係到個陣個心好唔舒服 唔安定 好亂
睇咗醫生 就係開咗安眠藥
前幾日有朋自介紹佢去觀塘睇中醫針灸 話能醫奇難雜症
老豆話個心舒服返啲 但失眠問題未改善
好擔心佢會因為失眠搞到精神緊張
求專業治失眠嘅中醫師

巴打方唔方便留tg,我俾我之前睇果個中醫contact你 我覺得佢睇呢方面幾好

你之前睇過好返 ？

絲打我都想睇個中醫呀

Thz

同問
有冇做緊中醫嘅巴絲打解說吓？

真係好撚勁 一把就話我打得太多飛機

呢d應該個個中醫都睇得出
btw 有冇中醫睇眼勁？

我二叔

中醫叫肝鬱症，通常成日唔開心、多野諗，積積埋埋就有

利申先，我唔係中醫

有無中醫識醫失眠，心煩

成日好鐘意訓上床就勁多野諗

睇過D中醫話氣血少，咁人地都虧都訓到
但好似醫唔到心煩多思多夢

我之前搵過幾個，通常係幫我安神補氣血，但作用不大
呢啲多數要疏肝

因為你係瞓得差所以氣血先差，唔係因為氣血差而瞓得唔好，所以補氣血作用都唔大

有冇人睇過油塘中心果個？
想要包膠

何乜

想調理下個身體 好大汗 就算夠訓都好易無精神 已經飲好多水 但都有口氣 黑眼圈又勁 平時有做開運動 有注意飲食

咁請問有無邊個醫生係Ok
我諗我成世無幾多日真係可以瞓得好
真係會好想死

其實而家好多症都唔係趙公仔睇

我舊年唔知係咪肩周炎, 去趙醒楠睇, 幫我敷藥個醫師(應該係趙醒楠既徒弟), 全程唔出聲, 唔知係咪啞, 所以我都唔敢問其實我咩事

雖然唔係藥到病除, 但比佢地睇過又冇叫我 keep住覆診, 個人都安心 d

我係睇開呢個

有無識醫頸椎退化移位嘅中醫師？

有親人睇好多次西醫都要佢開刀，要係頸度割開做手術，好危險唔想搏，但情況已經令到手指神經開始衰弱同麻痺。睇過中醫，有啲又話咩啪骨，一扭仲痛多左，或者針完一次舒服少少，隔一陣又痛返。希望有巴絲可以幫到手

浸大中醫院有無人睇過?

暗瘡撚留名 腸胃勁差 咀邊生滿暗瘡咁滯
有冇名醫可以介紹

乜依個係病黎
我由細到大都係咁
以為嗰朝遲起身 到夜晚未眼訓先會咁
我會係床諗好多天馬行空嘅野

食D寧神藥試下.

咩黎嫁
我可以係張床成個鐘都未訓
我之前仲以為個個都係咁
已經搞唔清係咪失眠

其實條頸有問題都可以搞到失眠

趙公子醫館好有霸氣
一日開四個鐘咋

巴打呢個上網搵過 轉左地址定係我搵錯

講左7頁先有卡片
係咪打個名出黎都咁難

有咩寧神藥可以試..?

你要搞清楚你係唔想訓定訓唔到，
你合埋眼個幾兩個鐘不停地自動諗野叫訓唔到，

我個Case係九成半時間就算累都唔易訓到，
成日搞到聽朝番學就收唔想起。

除非真係極級累啦，否則係唔可以短時間訓到。

最基本
玫瑰花
酸棗仁
利申
非專業意見

睇開陳贊超醫師, 以前間鋪係牛下, 牛下拆左搬左去牛頭角街市.

係訓唔到
搞到遲訓遲起 無限loop

就算返左成日工都唔係即刻訓著

就咁玫瑰花茶得唔得

應該我卡片准D 因為佢好似響黃大仙做開 近期先搬左出黎

齋失眠其實合歡花都可以
玫瑰花主要係疏肝和血
酸棗仁係最常用

睇得好好？

CassadeePope

抑鬱,有冇中醫推介

Push

飲紅棗，杞子，龍眼水會唔會有用?

屌痴撚線我十二點訓，成晚係到淺眠，好似無訓過咁
我係咪就黎死

巴打平時有冇唔開心、多野諗，鬱結果啲？會唔會成日嘆氣大壓力？

皮膚差 成日有暗瘡
樓下博愛流動車都睇過幾次
但感覺唔太清咁，求推介

流動車全部新仔
加上你睇得幾次，又點好得哂

心入面係有D問題圍繞住，又難解決，好煩
愛情呀，學業呀，可以話成日好擔心未來
擔心未來係人都會既，我已經盡量睇開D，

我自己覺得多野諗始終係訓唔著主因
我又唔知點克服佢

以前有日日跑步都唔見得訓得好，訓得快
以前可能兩三點會眼訓會好少少，依家越拖越夜天光都訓唔到
起身又無精神，但我早到11，12點訓又剩係合到埋隻眼

救命

啲人講啲唔講啲想點? 即係要人自己搵資料, 又唔知講邊個, 要人逐個醫生試?
嗱網上就有兩個match, 你哋慢慢上去俾人針下飲下藥, 徙下時間徙下錢, 睇下中唔中, 亦可能兩個都唔係, 到時去中環逐條街行, 搵下舖頭招牌水牌咁樣

何桂萍 香港中環皇后大道中37號余道生行607室 28682008
何鳳嫺 香港上環干諾道中158號開僑商業大廈2樓2室 29752333

我睇果間係九龍灣
女中e黎
我覺得好勁
你唔洗講咩事，佢一打"物"就知你有咩唔舒服

我見d藝人會去睇d包生仔中醫 大家有冇介紹

巴打，入面有冇你既症狀？

雖然我唔係中醫 意見都絕不專業，不過有句話叫久病成醫 我都俾失眠同情緒問題困擾左好耐
巴打有意交流既留埋tg

巴打多野諗既可以叫中醫執啲安神藥俾你調理下，不過如果發覺自己有肝鬱既症狀甚至脾氣最躁就一定要疏肝

其實打"物"，佢都會知道你有肝鬱

你以為啦，我睇左5、6個中醫，得一個把到我有肝鬱咋

有冇醫網球手勁既中醫

睇一次要幾錢啊巴打, 真係咩都沒講就知你做咩去睇佢?

有冇睇濕疹既介紹

乜都唔講, 坐低把脈可以診到人包皮過長 / 尿道炎

真定假？

係咪長洲人

其實我都有肝鬱
唔知係咪個個都有e個病

求中醫醫暗瘡同脊錐

你又有瞓得唔好，又有心口挨悶、嘆氣、神志抑鬱？唔係你吹水話係就係喎，師兄

我都想搵個好啲既中醫
又胃炎又氣管炎睇左好多次西醫都係唔斷尾，氣管炎更加係未好過，又長期生痱滋又訓得唔好
有啲人地介紹但好貴，唔敢亂試試太多間唔係好負擔到
頂，明明咁後生咁多毛病

題外話
我近排睇個中醫會觀察我好多野
會睇全面 睇到我個鼻斜咗 睇脷 睇眼點轉圈 又睇手板

其實點解有咁多野睇 有冇巴打解答下

唔好意思，多口講句頸既手術真係諗清楚先好做
有親人近排因爲做頸既手術而離開左，個醫生一直話個手術好簡單⋯
唔好怪我多口

日日流鼻血訓教都流有冇推介 唔該巴打

第一城都有好多個中醫

之前有心口埃悶，好似有d野壓住壓住咁
總之好唔舒服，又成日亂諗野

另外想問下有無人做過 天炙
d人話好work 求介紹

係邊個中醫? 睇得出你咩病 但醫唔醫得好先?

好想知個神醫係邊個
因為腸胃成日都好差

跪求醫濕疹好既中醫

名呢？

唔該曬巴打

見你步姿有問題即

咁宜家好返未好 不過西醫既精神科淨係會開安眠藥，有啲人發覺睇左都係幫唔到先想試中醫

好左9成以上啦
因為我感冒+耳鳴
好耐都未好，所以就諗太多
點解病咁耐啊，點解咁黑仔果d
e家再無心口有d野壓住既感覺
你又點啊？咩事

咁你果啲就唔叫肝鬱啦ching
失眠+情緒問題

如果真係肝鬱會點

開幾點架巴打

9

9至幾？星期日有開？唔該

有無醫cancer既中醫介紹

中醫而家既方向都係帶瘤生存喎
你做咩唔睇西醫先

有沒啲係港島區既介紹

食緊試驗性既鏢靶藥，想搵多條後路或嘗試加入中醫調理。

李時珍

有無黃大仙區中醫介紹 for調理身體

求介紹，我啲m好唔準

我右耳聽到好重base嘅噗噗心跳聲、
右耳耳鳴we we聲、右耳脹悶、
右眼窩脹痛至右鼻翼，
雙眼突發有輕微重影、頭暈、手震顫等

西醫住院檢查查不出、
私家政府眼科耳鼻喉科檢查無事，
睇過好多中醫，都好似唔太work

之前睇過法國醫院中醫部個半月、
浸大中醫一次、現時廣華中醫半個月到

咳 氣管問題
食左幾劑 真係好左
反而西藥 真係食勁耐都無用

神農氐

跪求皮膚科神醫

氣虛?

上水有一個唔差

其實有無人有睇牛頭角個間賽馬會中醫中心？ 我覺得唔差
睇緊脂漏皮炎都有好轉

唔講名同開post冇圖有咩分別?

應該係 上網揾啲湯水煲黎飲 但好似無咩改善 其實點解會咁 自問生活幾健康 飲得多水 夠運動 少飲凍飲

係咪好貴架

葵廣張「嘉」怡好多人睇

胃炎左兩年，日日胃脹想嘔，又頭暈，睇左幾個中醫都好唔返，想死，有冇人有介紹？

華陀

我都想知有無中醫睇眼好，眼敏感左幾年好煩又乾又紅，黑眼圈又大，想調理下身體

追左11頁post追到燥
個個驚死蝕低唔肯講名

入來留個名

其實幾耐命講少好過講多

有無聽過凌志蘭?

鄭浩迪， 係大圍新開的
後生仔岩岩讀完博士返嚟
把一把就知，叫你唔好搞咁多野
又知你岩岩大發完脾氣嚟

上水邊個先得架
唔開名都比D提示

黄志忠醫師，真心勁 你google下就見到

push

咪係囉 不如唔好講 我屌

唔好過份睇title 好多中醫博士唔比學士勁

中醫黎講經驗比學歷重要一千倍，你真係好難搵到一個勁ge後生中醫

博士可以完全在實驗室考返來，尤其係內地讀大學直升上去果啲
以前某大NGO有位博士醫師開頭連睇症都未學過咁款

想睇脫髮

以前一轉季就氣管炎，有次睇西醫睇左兩個月都唔好，直頭咳到訓唔到又失埋聲，食西醫又心跳手震
睇中醫食左兩劑藥就訓到，一星期藥就好返
之後轉季睇多兩次就斷左尾

中醫咩名呀 我想睇脫髮 甩好多

要煲藥
要約

跪求 骨傷科醫師

以前遇過一個庸醫, 針完我仲衰左

邊個庸醫呀

睇中醫睇着個垃圾，不如睇西醫好過，中醫好多都

你咩事先

我最近都諗緊搵唔搵佢試下處理皮膚問題
有冇巴打都試過搵黃志忠醫師?

手麻
有醫生話係頸椎影響

黑警入禁區都要經av狗檢查？

之前皮膚病睇左西醫幾次唔得仲比左好多錢
之後睇左廣華中醫發現個西醫師判錯症
最後用左中醫比嘅藥膏同中藥一個星期好左好多 而家無哂事

巴打睇廣華邊位?
胡_流?

有冇名
醫得好沙頭角都要去

你有無錢先 有我可以介紹一個比你
Tg nevergiveup17

啱啱試過人生第一次睇中醫。

睇黃雅各，個個都叫佢教授

我睇嗰個就掉返轉
佢係西醫黎,不過有時候問完診、check完之後會同我把脈
我估佢係當double check
通常睇一次就可以好返曬

Name plz bro

呢位睇皮膚好勁？

踢波輕微拗柴傷左幾個月，期間仲有踢波，痛到踢唔到波先開始搵西醫骨科睇，睇左五次，打左二次類固醇針洗左七千蚊都攪唔掂，
各位有無骨科可以介紹下啊

韓兼思
細個哮喘睇佢先醫斷尾
不過佢依家年紀大左好似無以前咁靈

其實冇聽過人話佢特別勁在睇皮膚 但之前無意左查到都有人讚佢醫術高
我又真係對粒(疑似)粉瘤冇哂辦法 所以先想一試

葉韻姿醫師，果陣唔識用力拉傷條腰骨，烏低身好撚痛，搵左佢針灸，好番，耐唔耐唔識用力又拉傷又會搵佢，難Book 到仆街，book 成個月

31569099,天水圍睇

佢睇腸胃架

上面有介紹遲興毅中醫，好似好出名，但依家唔收新症要舊人介紹。有冇人可以俾名同會員no. 我

呢個黃志忠醫師多唔多人睇?
要唔要打電話book左先?

排長龍架佢間野，你可以去中大睇佢，有得電話預約

佢幾時係中大駐診？
Sor 腸胃問題好需要佢

星期一四下午

浸大的

要唔要中大學生證

毛元迪
係灣仔應診
教授黎 教針灸

好似唔使

想醫濕疹+暗瘡, 有無神醫推介?

頸椎有事 長期偏頭痛
有冇邊個針灸好既中醫推介
最好旺角 小弟住屯門

毛元迪
係灣仔應診
教授黎 係大學教針灸

九龍灣附近有冇神中醫

我長期失眠
睇樓下間連鎖式中醫診所
每次250包3日藥
睇咗十鳩幾次
洗咗成2,3000蚊
都仲係失眠

中醫一定要睇推介，唔可以

咁長期失眠去邊睇好

齋藥唔針?

總有人唔想針，又或者齋針唔食藥嘅

有冇睇過姓莫

求醫失眠中醫

搵到個啱傾搵到你問題根源嘅醫師唔易，最大問題係互信唔易建立，氹掂個病人就靠呢樣呃錢嘅人太多。

自己係中醫，有利益衝突不便推介，抱歉

細細個條腰痛，針灸，西醫，鐵打都搞唔掂
老豆帶左我去油麻地一間樓上醫館
一個叫大海醫師，幫我按壓整骨
條脊骨啪左幾聲
之後就冇事了

好想搵翻佢

求皮膚神醫

頭暈暈左2個星期有多
又有手腳多汗，有時心悸
睇西醫，西醫話心理引起
睇中醫睇左成日星期都仲係會暈
有冇推介

黃醫生

醫腎病
哮喘

其實頸椎有問題都可以失眠

唔該哂喎

我都有粒疑似粉瘤！

我個腎都唔係咁好

黃醫生全名系咩？

係咪起咗我底
雖然我呢排真係做運動整親條頸
但我失眠已經係好耐嘅事嚟
起碼幾年

冇起過你底

係咪飲得水少呀
飲水少都會訓唔好架喎

我之前健身拉傷咗條頸
去咗睇西醫照x光
佢話普通拉傷
抖下無野
叫我抖返兩星期再做返gym
跟著我抖咗幾個禮拜
又真係無乜野
點知一做返gym
條頸又係唔舒服
我應該睇咩？

我飲好多
每日至少兩L

我睇樓下嗰間
佢話我心火盛
係撚咁開啲安神加清心火俾我飲
飲完都無撚用

唔得咪試下針灸囉

見都幾多人問濕疹
我年半前濕疹大爆發 真係前所未有咁勁 四肢全部一撻撻 又紅又乾硬又痕
跟住是但去左屋企附近睇 食中藥同針灸
睇左兩個月左右就慢慢好番晒
以前未大爆發時偶爾會好痕嘅位so far都無乜再好痕 而家最多都係有啲紅/少少痕但一陣就會退
果陣佢話我啲毒排唔到出身體所以發晒係啲皮膚度
所以次次食親佢啲藥都瘋狂排毒
再加上果陣剛畢業搵工壓力好大
個中醫好好人 知我好辛苦又驚好耐都唔好 次次睇親都安慰我會無事嘅 叫我相信佢
同埋佢每星期仲會有一日做義診
真係好多謝佢果陣醫好左我

個中醫係荃灣 叫陳烈
希望幫到有濕疹嘅巴絲啦
濕疹真係人間慘劇

有無推返正脊骨既神醫？求介紹

個中醫唔夾你
搵過第二個啦

我以前個中醫有個表寫邊啲食物屬於熱氣
但我唔見左
有無人有類似既嘢share下

有冇醫手腳勁既中醫

請問如果虛勞可以睇邊個?
即係成日手腳無力
係屋企都可以好攰好眼瞓咁
呢個問題困擾左我好耐....

你搞過咩黎？

我都係
會唔會係濕氣重

佢有無話其他皮膚問題醫得都OK架?

有冇巴打睇完可以上黎俾下feedback
中醫真係有人介紹好啲，唔係既可能你睇10個8個都搵唔到個有料既

咁我又無問啊
淨係咁岩睇果排見有唔少有濕疹都搵佢

你係咩問題？

有料都未必同你夾
要睇彩數

有冇睇耳鳴既推介？

唔知有冇中醫識醫濕疹

唔好講到中醫咁化學好冇？又彩唔彩數
講到底都有部分中醫係諗住呃飯食冇料到，啲人睇完就安慰自己，唔夾姐
對於啲比較叻既醫師，個個睇開既專長都唔同，所以要搵岩（亦都有醫師係十項全能）

我都唔知
有時就算冇打j
都係咁攰zzzz

我都耳鳴 但習慣了
你情況係點

咁我夠有睇啲好撚多人去睇排晒長龍好出名果啲啦
我又唔覺得佢醫得好喎

毛囊角化

有沒醫自律神經失調好既中醫啊，個病玩左我都差唔多8年，咩中西醫都睇過唔知咩事醫唔好，日頭一時時成日要去廁所，心跳一時時勁快，成日頭痛、其實中醫黎黎去去都係個d藥但食極都沒用、醫到我都放棄咁滯😭好辛苦😢

放鬆d得唔得？
唔好成日諗住

我係一路聽到之之聲，除非有其他聲蓋過佢

想問有冇巴絲睇過浸大中醫可以分享下？

沒用

巴打咁你食完啲藥覺得有沒用啊

巴打你係咪個人太緊張？

有冇用？

屌，我左睪丸不停陰陰痛或者唔舒服，時好時壞，睇左呢個post 去左搵劉飛鳳，飲完d 藥都唔係好覺有用，唔想盲目試，有冇人推薦d 奇難雜症既中醫？已經睇過西醫，超聲波，驗精驗尿試過哂，話唔係生野

有冇絲打介紹中醫可以調理身體 利申：成年冇黎m

閉經一年就唔叫調理啦

有冇睇過九龍地果個趙生
我免疫系統失調 自己細胞攻擊自己
睇左幾萬蚊 針灸同日日飲藥 係好左d 但一停類固醇又發過
希冇巴打係果到睇過？ 佢真係work?

有咩好中醫睇暗瘡 塊面一粒都冇但背脊勁多

之前經歷左件對我好大打擊既事，個件事之後開始情緒唔穩定，本身已經係季經，依家唔知係咪年經 有個好處係唔使驚去旅行突然黎 但好驚生唔到bb

奉勸你快手睇西醫先好，斷左症先中醫調理

黃卓雄
係中環
自己有慢性腎炎 細細個開始
屙蛋白尿
飲幾年中藥 好返哂

不過巴打你預飲一段時間先會好轉架
中藥呢樣野唔係短時間可以醫好人

睇失眠有冇推介

有冇醫濕疹/皮膚問題既女中醫介紹？

去左港安睇，眼睇，肛探，之前d 超聲波，驗尿，驗精全部做齊，如果係扭蛋會痛到飛起，我病發有一個月了，劉醫師又話少事，4 包藥搞掂

唔記得講，佢話我濕熱，困住係果到所以痛，同埋佢把脈唔知我蛋痛，我講先知，佢本身話我普通濕熱，調理下就咁

之前睇私家就話附睪炎，開左d 藥比我食，食左一排，都仲係見陰陰痛咪再去港安，佢check 完又話無野，無發炎，開左d 利痛抑我食，一d 用都無，我應該無整傷佢wo

就係咁我先唔想再睇西醫，我想斷尾，佢時好時壞好撚煩，我已經唔係好識分幾時陰陰痛緊，開始有精神病

跪求皮膚科中醫

有性行為，但都唔係好撚密，依加都無搞了

馬草龍
有巴絲試過
我都想搵個中醫繼尾

試吓一個月唔打唔做先，同埋都唔好睇咸野

琴晚飲埋最後一碗藥，今朝起身感覺無咁強烈，覺得好似有好轉咁，睇下唔理佢一排會點，或者劉醫師d 藥或多或少有d 用

你等幾次睇佢

睇親都話我濕滯，日常生活有咩方法祛濕？

食多d熱氣野平均返就得

已經熱氣到爆哂口瘡

我睇緊旺角凌志蘭，都係專婦科

第一次

咩事啊你？😱

陳紫民 醫暗瘡堅得
個陣都係聽人介紹去睇
食個一星期藥 啲石頭瘡 消晒

你睇劉飛鳳好耐？你建議再睇一，兩次？

有無得醫紅印/印

同埋得想睇皮膚係毛囊角化
係手腳問題

Tg nevergiveup17

成年

咪就係
講咗等如冇講
呢d on9真係唔屌唔得

本身有暗瘡問題困擾, 宜家塊面好多印

同埋近呢幾個月腸胃好差(睇西醫都冇乜用)

有冇巴打有中醫推介睇呢2樣好掂既

幾錢睇一次啊

有冇人會知日本既漢方醫同香港中醫係咪一樣?
有冇人睇過

我去將軍澳醫院間中醫診所睇咋..
女醫師 姓林
可以試下 我腸胃有事都係搵佢

幾錢一次啊

120 包兩日藥
但佢好似只開 1 3 5 朝早
其他時間都唔係診所

上面見到有巴打提葵芳遲醫師
利申睇過 我諗都7-8年前 果陣 十幾歲 果陣仲同老豆老母去 主要睇鼻敏感 仆街把脈一把話我打太多丁 我老母係到架 點認呀 老練都話冇 我媽又信我 駁返佢 話會唔會其他原因 因為我細個好多病痛 但佢好肯定咁講:我睇左咁多年 呢樣野唔會有錯 心諗真係好撚勁。。。事後睇原來佢專睇生育問題方面既病
btw近年身體差左好多(其他原因) 搵佢左睇過一次 又好似平凡左好多 唔知係咪我冇乜得救 佢冇乜講野 冇乜特別

*利申自問睇好多中醫 出名小小都會去睇下 咁多年得佢一個咁有把握咁準

同問

呢d成日聽 係咪真唔知 我都信係有 但你唔可以預佢醫個個人都可以係咁 因為真係人夾人 我又聽過有d醫得返好添 不過都係果句 人地可以未必等如你都可以

做過 果陣係公司附近求其搵間中醫診所做
因為天灸只係分3日 貼個藥落你穴位 自己就覺得邊間做都一樣
效果: 我就唔太感覺到 不過果陣身體又另一個問題 個問題好似嚴重左
btw 我都係覺得邊間做都冇分別

健生中醫 名氣冠絕中港台

睇開農本坊 藥粉好方便

[member]可唔可以比埋我 [member]

九龍城有無介紹?

女朋友經期極度唔準同唔正常 之前睇過一兩個醫師都係話荷爾蒙失調

但都係無乜料到 有無BRO SIS有推介?

爛面可以搵閻醫師攪攪佢

lm等睇調理身體推介

GOOGLE小柴胡湯事件就知佢地點用藥

有

"婦科中醫、在油麻地「安泰堂參茸藥行」執業的表列中醫師閻慶昕，涉嫌自行將類固醇和治療敏感西藥製成藥粉，被衛生署揭發，初步至少有6名病人確認獲處方，但至今未有人出現高血壓、胃潰瘍等副作用。閻目前仍在接受調查，衛生署將與律政司商討提出檢控。"

上google search 到

有無邊個醫濕疹好

有冇巴絲有醫失眠既中醫介紹
tg : sam 9876
主要係因為心悸瞓唔到

油麻地三大良心中醫 邊三大

醫腎有冇邊間中醫掂？

細過打得太多jj,好多朋友都話我係腎虛，腰後面會痛（腎果個位）

有時同女朋友扑野時會屌屌下軟左

希望襯自己後生快啲調理返好過腎，我廿十昨

執啲六味地黃丸食下

利申 非專業意見

二十就屌屌下軟

屯門碼頭叫梁汝海既醫師唔差，屯門撚值得一試

有冇得睇持久力
發覺唔係好掂
做做下會軟
求介紹

仲有鼻敏感

深水埗 姚述貴
我屋企家庭醫生
好勁 試過睇感冒濕疹 兩樣都好勁
老人家都得
另外 濕疹試過睇黃大仙醫院+廣華醫院
兩間都唔掂

我都想知啊

請問有冇巴絲係遲興毅舊症
幫幫忙，求介紹

以前睇過 巴打想睇可以幫下你

有冇人試過拉傷條頸做針灸

求介紹 我鼻敏感搞好耐唔掂

好啊！連登有愛

同求 鼻敏感好嚴重 黑眼圈好大

濕疹邊個好

有冇內分泌失調嘅中醫
困擾左幾個月

血小板偏低
有冇中醫師幫到手
唔想抽骨髓

我睇開一個係太子既樓上女中醫，我覺得都幾勁，醫好我唔少麻煩野，值好似要人介紹先睇

你有咩麻煩先？

凌志蘭 旺角

華陀 之前有2個病人有同樣既病癥 但佢一把脈就知係唔同既病

一開始係因為成日不停生飛滋，生4-5粒個種。後來醫好左之後又睇埋鼻敏感同哮喘，呢兩樣都係好細個就有，宜家近一年冇發作過 宜家醫緊條腰，都係幾年前既舊患

唔識用

鑽石山蔡六乘

嚴重經痛 會又屙又嘔 有無好介紹

筲箕灣有個叫林孝傑 有無人睇過
frd介紹覺得好好

我之前都睇過 但覺得太貴有啲食錢冇睇

我朋友介紹我去睇一間叫恒健的中醫，喺樂富。

初頭去的時候覺得個醫師好後生，成個靚妹咁，唔知信唔信得過。 佢慢慢醫好咗我搞咗好耐的腰痛（針灸，拔罐，咩都出埋），而家再KEEP住游水同拉筯，已經好咗好多了。

佢個名好似叫陳慧德。

建制爪牙

樓主搵咗咁耐中醫都未有改善？

冇中醫
只有漢醫或者傳統醫學

都唔知邊個好，所以都未去睇，唉

日山
巴打你會唔會係心悸？因為你話控制唔到心跳好快，成日去廁所都有機會係緊張既表現
脾胃果啲好唔好？個人平時易唔易攰？
非專業意見，不過想睇下幫唔幫到巴打

反而骨科先難搵

有冇人睇過許懿清/榮福堂？

求皮膚敏感既神醫
其實都唔肯定係咪
但個咀成日出好細好細一粒粒
嚴重會出水
會勁痕食野掂到會好痛 好似成個咀唇都係傷口咁
之後就甩皮 再好番
以前以為係搽錯唇膏
但而家淨搽凡士林都冇好
keep 住係 出粒粒出水甩皮再出粒粒出水甩皮
睇咗一次西醫開類固醇比我同埋叫我唔好再搽唇膏

以前一路都冇呢啲問題
想斷尾
有冇人試過類似問題

似濕疹，睇西醫check下係咪先

係咪最好係搞清楚咩事先去睇中醫好啲
我覺得連醫生都唔知我咩事喎
一開頭睇西醫佢仲質疑我係冇搽唇膏太乾(睇果陣係甩皮階段)
之後再聽我講就話係過敏 叫我唔好化妝
如果再睇佢又開類固醇比我唔想再搽

基本上有野都係睇西醫先，因為斷症好似快過中醫，同埋嚴重得滯都有藥食下搽下，之後再睇中醫

share多個中醫俾大家
將軍澳／觀塘開診
健愛中醫診所 黃博士

推拿 把脈一流🤘🏻
本身唔係睇條腰 但佢把脈把到就順手一次過睇埋

留名等調理身體嘅推介

我都唔知咩事，總之就係好唔翻，咩醫生都試過啦都完全冇用，洗咗好鬼多錢，所以先想搵一個可以把脈就知咩事嘅醫生希望可以幫到我，都成七八年，真係好鬼攰，好想死

祝巴打好運 腸胃好唔好？腸胃差既一伸脷會有好多苔
同埋個人易緊張既自己同身邊既人都會feel到

屌雖然好貴，但係可否留個地步？想試

林冠傑

Thank you

多謝😢

中醫由細到大都唔信
識個同學個老豆做中醫
以前成日聽佢老豆上山執草藥
之後聽佢講話唔洗識嫁
執完藥你識佢係咩黎就叫人內服
唔知咩黎就叫人外塗
聽完覺得好痴線

有冇人睇濾泡性咽炎睇得好

心悸失眠 肝鬱 夜尿 個人成日都攰 冇乜精神睇邊個好

瞓得差要留意下自己係咪有精神壓力、其他方面問題啊
因為好多時同情緒有關，搵出個根源好緊要啊

皮膚嗰啲睇中醫掂唔掂？

識一位真心有料 係太子/旺角果頭 幾年前已過身
佢醫人手法中西合壁 明明間診所好up dup
但入面有d先進既西方醫療機器 每次排隊都見到有病人用緊,應該係醫外傷果類

我自己個病就係非常勁既頑疾(某種過敏病),醫左兩年都唔掂,每次一發作只能夠入急症室打針救命
係公立醫院做左身體檢查,話都係搵唔到過敏源,幾個唔同既西醫都話個病永遠無辦法治標 嚇9死我
四出尋訪後比果位太子中醫師醫好左 雖然唔係完全斷到尾,但少左9成發作,而且發作起上黎輕微左好多 唔洗再入醫院身體都自我復原到
超感激位醫師 唔係可能我已經因病自殺左!!

見好多巴打有濕疹問題 都想介紹番個睇皮膚嘅
自己幾年前濕疹好嚴重嘅時候都睇過幾個 最尾係港島鄧肇堅醫院醫好左 個位醫師姓馬 有料之餘又有耐性 同埋加上係政府野 所以診金同藥費都好平 每次連埋都係200左右
講番少少背景資料少 自己個陣係嚴重到差唔多全身都有 又戒哂口又試過哂啲療法 最尾食呢位馬醫師開嘅藥再加上適量類固醇 而家都好左9成半 得番腳嘅關節位有少少問題 不過最主要係自己好番之後就冇戒口

政府嘢喺咪要睇普通門診再攞轉介信再排期？

冇記錯嘅話 我個陣係冇轉介就咁打電話去約 之後直接上去睇 都唔算要排好耐 好似兩三個星期

我打去某政府皮膚專科診所 要排到2020年

有冇睇頭髮

浸會中醫 唔錯

睇教授級嗰啲剩係診金都幾舊水

有無巴絲可以介紹醫脊椎側彎勁嘅中醫? 自己成日寒背又有呢個病 搞到行路姿勢勁樣衰 又易攰

輕既先有得救喎.

我睇開實習學生 跟左佢一年幾
教授級果d好唔好？

因為你西醫係咁 我都試過 一排就排3年

我遲啲試下巴打你嗰度先

我都比呢個怪病影響日常生活
西醫冇用，中醫冇用
你有方法幫到我？

但真心唔肯定個位馬醫師仲有冇做 所以建議你打電話問下先

巴打你情況係點

長期有恐慌感同心悸、一時亢奮失眠、一時又嗜睡全身無力、標汗、重覆地焦慮、個腦一諗野心跳就好大力、經常feel到血上唔到頭部，特別係坐低再起返身果時，間中會手震

唔發作生活完全正常有活力，一發作覺得自己會猝死，要食西藥舒緩，但食完好眼訓

西醫話你係自律神經失調呢個病？ 巴打病咗幾耐

求睇暗瘡同鼻敏感既醫生
上面有個係葵芳既遲醫師係唔係要熟人介紹先睇到
有冇巴打可以幫幫手

女朋友好易肚痛/胃痛+肚痾
睇過西醫專科都搵唔到源頭
求推介

大馬路邊度？

巴打add咗你沒覆

有冇巴打分享骨科神醫
小弟好怕凍 尤其係膝頭
溫度一低 膝關節就會赤赤痛
Jj插地求神醫一位

有冇人試過中醫醫好紅斑狼瘡

覆左你 個tg 虧虧地

唔知係咪返工壓力大
我細妹話我有少少m字額
仲有我成日面青口唇白
做野果時好似訓極唔夠咁
求巴絲推薦中醫

搵個好中醫真係好難

有冇好既中醫推介 for 月經不調？

有冇好既中醫係藥粉？
成日唔係屋企唔方便
寧願食多幾次

睇咩病

求推介
家母話頭暈，成個人感覺好飄，感覺行路腳浮浮行唔到直線
情況已經接近成年，有睇過政府醫院既西醫好多檢查都做過哂搵唔到原因
依家成日都話飄到好辛苦好暈，前排有親人過世，個排佢叫個位親人既名問佢悶唔悶叫佢帶埋佢走，有時又話好辛苦又查唔到原因，寧願真係有事快d無痛苦

做仔女既聽到真係好唔開心又好無奈

想問下有無合適既中醫可以介紹搵到原因

希望唔好太貴
sorry 知好長

我睇過一年都無好轉
個中醫又串
嘥晒d錢仲要醫唔好個吓真係想死

想知屯天元有無醫濕疹嘅中醫推介？

我以前都係。我係對身體有些少變化就會覺得恐懼 同你一樣的狀況出曬來
例如做少少運動心跳快少少就會開始恐懼。最後我個心理病就係要靠自己 我開始說服自己依d係正常我情況 再加上強制自己去生活得更放鬆開心咁。
依家情況已經好左好多 至少幾個月先有一兩刻係咁 跟住又好快平服返。
心病還需心藥醫。食藥醫生理病真係唔多建議，因為會依賴左藥，搞到更加難去醫好。加油呀兄弟

師兄頭有問題而且睇極都搵唔到方法醫，可以試下上網搵下顱底骨治療，香港都有幾位治療師做得叻既，呢套治療向外國好出名，不過收費都成800-1200 1次

之前觀塘有個樓上中醫生
睇好左我濕疹！😎
姓區

雖然未聽過，不過多謝巴打介紹 搵下資料先

鼻水倒流點搞 ...

毛囊角化症(手，腳)，有無好介紹

求

跪求好骨醫

岩岩重感冒出完院
個人過左成個星期都好攰
想試幾劑補補氣血

咳極唔好 有無好中醫推介

推吓

求名 pls

求名pls

Thank you very much

有冇人個肚成日gulu gulu 聲
同埋有時d 屎好細舊 好難屙得清 好困擾
知唔知邊個中醫好 求介紹

有冇九龍城區
紅磡土瓜灣呢邊嘅好中醫推介

求元朗神醫

我都想知呀,可唔可以求名

Pish

巴打睇啲咩?幾錢睇一次

有無人浸會大學中醫部睇過？
邊位針灸好？

元朗市中心有邊個好
想睇針灸骨科

我都想知 同問

可唔可以講詳細啲巴打睇咩 可唔可以講埋邊個中醫

噢 可惜 唔該巴打

梁續有

有沒多啲detail啊, 睇咩好啊, 幾錢睇一次啊

類風濕初期 有冇中醫介紹?

我係絲打..
我係去睇中醫調理身子咋, 冇特別睇咩病..

佢睇一次好似係180-250 包2-3日藥
但我嗰次睇腰當痛症就係550 包3日藥

唔該絲打

都係聽番黎 女朋友阿媽成日全身骨痛 到而家都未搵病因。但二十年前 佢長期睇一個中醫 個中醫只係同藥油捽佢一個位 勁痛 但半年唔會再痛 好多人都係睇骨痛都係咁醫 但廿年前退左休就無

有冇人睇過九龍城間宇仁堂 覺得點

比藥丸同粉你既中醫係咪都一般般

強直性脊椎炎早期 主要係腳痛 求中醫介紹

有冇巴絲睇過頭髮啊?
想頭髮濃密D

由細到大身體體質都好差
好易攰 集中力低 有冇港島區既中醫介紹

深水埗 蔡尚斌

睇左差唔多三十年

巴打睇咩

我都想知

跪求屯元天中醫，最好元朗, 睇內科

試下梁志軒？

又沒哂人

求遲醫師介紹

大恩大德沒齒難忘

btw，之前試過睇一間中醫搞暗瘡，點知之後仲嚴重咗，變咗石頭瘡，好難消
嗰間都係上網啲人話好先睇

想問下有冇人睇過方向明？想醫暗瘡，本身而家睇緊西醫食緊a酸

我都想搵粉嶺上水既中醫

幾年前有cancer 宜家想調理
身體差左好多好易病 又唔夠精神
但唔敢亂試 怕反而仲傷身

大埔林冠傑
睇過腸胃 斷證我見過入面最神

一把脤 睇脷講哂我有的問題
但我今晚先睇 要試下d藥

觀塘區有冇好醫師 睇男人問題 腎 肝個啲 又可以開粉
睇樓上啲巴絲講咁耐都唔知點簡好

求旺角區中醫推介

遠志中醫 巴打們有無睇過？

講聽好拎貴

椎間盤凸出有冇得救

長期生痱滋，睇西醫越睇越衰。
有無好中醫公紹

唔系咁簡單，睇左好多中西醫都唔掂

我第一次800 之後覆診就580
每次都係7日藥 早晚服

食僅第3次
胃腸改善左 但仲解決消化 排便都係未得
再觀察先

巴打係咪藥粉自己沖

冇試過俾人啪骨咩?

冇呀
搵咩人啪

中醫囉
再唔係有米既CHIROPRACTOR囉
不過突左出黎啪唔番入去喎

CHIROPRACTOR 好貴㗎?

呢兩日老豆左手手痺 好驚係中風先兆
睇中醫嘅話係咪要針灸？求將軍澳區好嘅中醫

九龍灣恒健
針灸

係呀
有用係有用 但進度不及我所想
睇少左一星期 偷食左d衰野又差返

將軍澳有冇推介 近排生好多暗瘡係腮

睇感冒有冇介紹?唔該巴打

巴打可唔可以幫埋我

油麻地個對郭姓父子有冇人睇過

有冇人睇過JJ 硬度不足 呢類野

有冇巴打前列腺炎或者精囊炎睇中醫好返?
求介紹

推吓睇吓

中醫都係垃圾，你會唔會垃圾好勁？

試下係健康台開個新post

有冇醫脊椎側彎勁嘅醫生介紹下

有，鬼佬黎
係中環

巴打你衣加情況如何呀

唔介意嘅話 巴打你可唔可以tg我 真心想知

有冇人試過眼乾眼澀眼攰唔舒服 睇中醫好左

有無睇牛皮癬中醫介紹

有無人睇過葵芳遲興毅中醫？
出風疹出左一個月想去睇 求會員號碼

聽講好勁㗎喎
冇冧把

我啲風疹都好勁

有冇人係偏頭痛睇完中醫斷尾或者好番好多
最近成日都痛好辛苦

有冇人睇過山林道上正

頭暈, 個人感覺輕飄飄, 好似坐船咁，持續咗一個月
以前瞓得好好, 十一點前上床一覺瞓天光
而家十一點上床有時典到成一兩點先入睡, 有時一點醒左眼光光
係床上面都有時有飄浮感

洗左一舊錢睇過耳科乜事都無, 無耳炎, 又唔係耳石移位
搵唔到原因
想睇下中醫調理下

跪求好心人有中醫推介 (如港九一帶會好D )

平時睇開呢間

中醫調理 骨傷都好拿手
我依家飲緊中藥 個人精神左 好訓左

巴打,多謝你！

同你情況好似 可以開名嗎？

請問葛咩啊佢叫

絲打好返未，我症狀同你一樣

我睇過紅磡許祥發
後尾好返
唔知關唔關佢事 但個人感覺幾好
去試下啦

都係睇西醫開藥 食完就好得7788
之後淨係搽凡士林搽到好番曬
就轉咗用啲自己用過無敏感嘅潤唇膏
一年半載無再亂搽野上咀
而家穩定咗好多
間中搽番有色唇膏都唔會有事(有用潤唇膏打底)
但如果日日搽就會個咀好痕

絲打你係咩事搞到咁
我係用完蜜蜂果隻潤唇膏就搞到咁
上網睇番原來好多人都係用完呢枝就變到過敏
自己身邊啲朋友都係咁
佢地都係話要等番一年到幾年唔再受剌激先慢慢穩定番

西醫係開咩藥比你？我過左成年都仲未好

都係普通抗敏藥同埋類固醇藥膏
你有無睇醫生？

有無港島區神醫可以介紹
想睇便秘
見上面都有人問過

I

你好牙，可否幫幫手，我都想睇遲中醫

想調理身體. 有冇介紹?

有類似問題 求介紹

我都係啊

巴打可唔可以講下係邊間？
住果頭都想搵個好啲既中醫
呢排個身體好唔妥

English is shit

M好唔準... 上個月一個月黎左2次M..

塊面其他好多好多暗粒 變住變暗瘡 黑眼圈大過對眼.. 有冇人介紹中醫比我救下我.. [/member]

首選：澳門呂澤康（1000診金
次選：深圳寶安純中醫治療醫院
深圳方亮
三選：進取嘗試：香港林振邦（未睇過
保守嘗試：香港黃志忠（睇過，只好3成半，冇私隱，診金0藥60）/張劍虹（診金150藥90）
四選：香港許山山
如果睇過西醫，深圳d中西醫結合醫院入邊可能有更好醫師
我睇過至少20個中醫

留名, 岩岩睇過葵芳張嘉怡, 7日藥500蚊

burtsbxx?